有冇人寧願日本封關冇得去

咁搞法遲吓變疫阜

想去岐阜

抵死啦咁撚鍾意奶共

封左關你估唔會暴動咩
太睇小港豬

快閪啲封，我要退錢

望下旅遊台先

我呀屌
佢一了百了封左佢就收皮唔洗煩
依加又話有疑似又唔俾入境搞勁撚多花臣，我依加都仲1516

寧願一年唔去都唔想日本有事

快d封

自己冇得去都想佢封
好擔心d日本朋友

係，上左機入唔到境，到時機票酒店蝕哂，仲分分鐘倒貼埋回程機票

我都係，佢唔封我又退唔到

日本又確診一例新冠肺炎 千葉縣20多歲男子感染源不明

快啲封關一了百了

快啲封，等我張機票有得退。

快啲封 唔好冇得退